俾啲壓力新鴻基地產

投訴佢點解可以俾狗冇搜查令就入去執法，要求佢追究，如果唔係就罷去。點知去你商場安唔安全，會唔會食食下野變食椒？
電郵：shkp@shkp.com

新鴻基商場及集團旗下業務列表

港島區:
新鴻基中心
世貿中心WTC
利港商場
香港商業中心商場
置富南區廣場
新翠商場
北角匯
海港商場
ifc mall

九龍區:
Mikiki
apm
創紀之城
銀城廣場
MOKO新世紀廣場
曼坊
新太陽廣場
Deli²
新九龍廣場
V Walk (將於本月26日開幕)

新界區/大嶼山:
荃灣廣場
新城市廣場
新都會廣場
華景山莊商場
PARK CIRCLE
金禧商場
康樂園商場
金信閣商場
葵星商場
開心廣場
八號花園商場
壽臣山廣場
葵涌花園商場
薄扶林花園商場
銀線灣廣場
大埔超級城
新達廣場
上水廣場
新都廣場
V city
寶怡商場
荃錦中心
新領域廣場
荃灣中心商場
life@KCC
joy@KCC
新葵興廣場
東港城
PopWalk 天晉匯
OceanPopWalk海天晉匯
將軍澳中心
東港城
形點YOHO MALL
交通廣場
元朗廣場
HomeSquare
錦薈坊
翠怡商場
美景商場
卓爾廣場
加州花園商場
東環商場
珀麗灣臨海廣場

其中新鴻基旗下嘅業務包括一田百貨及一田超市、數碼通SmarTone、自由鳥、 龍運巴士、九巴、陽光巴士、皇巴、快易通Autotoll、大欖隧道、挪亞方舟、挪亞方舟度假酒店、帝都酒店、帝京酒店、帝苑酒店、帝景酒店、帝逸酒店、香港四季酒店、香港W酒店、四季匯、港景匯、香港麗思卡爾頓酒店、香港九龍東皇冠假日酒店、海匯酒店、香港九龍東智選假日酒店、星峰薈、Wilson Parking 威信停車場、康業物業代理、啟勝物業、帝豪會、天際100，以及未列出嘅過百間公司

大家識做

好齊

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

一田百貨係新鴻基旗下，請幫襯其他超市

巴士都唔撚搭得

留意返

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

你都傻嘅 梗係唔好罷去。
係要約埋一齊好多人去。 不過咁啱去到又要企喺門口度等人。

九巴唔係地產個邊
網頁都無寫
主力搞返佢商場個邊

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

有無得send email 投訴？as a 顧客

推 冇份出去既你仲望呀

仲有旗下公司：
新意網集團
專門從事數據中心（Data Center)

push

地產勢力真係好撚大
簡單講句唔撚入商場食野買野，去搵本土餐廳小店

晒鳩氣啦！鬧到咁大，最後咪新鴻基主席打個電話，咪配合警察話一早比左搜查令囉！

約埋喺門口派傳連儂牆

咁又係，狗總嗰日都有架九巴

我都係咁send，講返我早幾分鐘先食緊嘢，下幾分就有狗，咁我遲走一陣係咪會俾人告參與暴動，我覺得安全受到威脅唔會再去你啲商場，除非你有法律行動追究警柒

倒瀉野gogo

咁樣淨係搞到姐姐，目標唔清晰，唔通一路叫口號一路倒瀉咩
一人一email俾佢，佢唔回應就升級睇下再圍佢定點

email 唔夠，今晚出去

冇高汁沙田柚？